有圖 七一過後，呢班人仲喺度做乜鳩

七一過後 。真正愛國人士 今日又熱又落雨，到出嚟慶回歸